# Charge test job

## Original text

Необходимо реализовать Web страницу, представляющую из себя калькулятор TCO, состоящий из выбора значений (входные параметры) и зону презентации результатов (графики).

![Charge test job mockup](/src/images/mockup.jpg)

1.	Генерация страницы должны быть динамическая
2.	Все поля выбора являются списочными (2-5 значений).
3.	В Зависимости от входных значений по таблице определяется стоимость грузовика и оптимальная его конфигурация. Функция выбора – по таблицам, с дискретным заданием набора опций и результата.
4.	Для упрощения таблицы выбора могут быть встроены на Web UI в виде загружаемого текста или CSV-файлов с данными (интеграция с встроенной СУБД со структурой таблиц будет плюсом).
5.	Таблицы заполнить фейковыми данными.
6.	Упрощения:
a.	Country оставляем только UK с приведенными параметрами на экране в части стоимости топлива и субсидий.
b.	Charge Truck – только приведенный на скриншоте
c.	ICE аналог – только приведенный на скриншоте

Алгоритм такой:

1.	В зависимости от страны резолвятся Diesel Price, Electricity Price, One-Time subsidy, Annual Subsidy.
2.	На основании данных Daily Range и признака Zero Emission резолвится конфигурация грузовика (X, Y, Z), его стоимость, а также ежегодные затраты на ГСМ
3.	Из стоимости грузовика, а также Purchase Option рассчитывается TCO (= Оплата за грузовик + ГСМ) для каждого года из периода (Term).
4.	Если оплата разовая – то за 0 год – вся сумма грузовика + ГСМ, и далее только ГСМ. Если лизинг – то каждый год есть оплата лизинга + ГСМ.
5.	Делается сравнение с классическим грузовиком (ICE аналог) – для него ежегодные данные известны и берутся из константы.
6.	Результаты отображаются на графиках:?

![Charge test job charts](/src/images/charts.jpg)

### Требования по UI

Ширина верстки - по ширине макета. Статичная. Выравнивание по центру.
Поля ввода, выпадающий список, чекбокс: 
Внешний вид при изменении их состояния (стейта) и их поведение при взаимодействии с ними пользователя остаются на откуп разработчика.

Графики:

* Строятся с анимацией.
* При первой загрузке страницы графики строятся с нулевой отметки.
* При смене данных в полях ввода в левой части интерфейса, графики должны динамически перестраиваться.
* Перестроение происходит изменением высоты столбца со старого значения на новое, не с нуля.
* Анимация должна быть плавной, с использованием замедления и ускорения.

* Дизайн данной страницы является техническим макетом

## Run app

To use it, just install the npm dependencies, build static and start server:

```shell
$ npm install
$ npm run build
$ cd server
$ python server.py
$ open in browser http://127.0.0.1:8080/
```

Also you could open form with filled fields: http://127.0.0.1:8080/#vehicleType=2&truckWeight=9.5&countryPrices=uk&zeroEmission=true&dailyRange=100&rechargingAbility=1&purchaseOption=1&term=10

## Scripts

All scripts are run with `npm run [script]`, for example: `npm run build`.

* `build` - generate a minified build to dist folder
* `dev` - start development server, try it by opening `http://localhost:8080/`

See what each script does by looking at the `scripts` section in [package.json](./package.json).